其實游學修真係咁好戲咩

平心而論
好普通料wo 唔覺得佢做得有咩特別
好似大聲就好戲咁
同埋都幾小氣
曾樂彤單野 好似都處理得好柒
係咪真係無人用先到佢

同埋佢係咪已經無再出過聲?

同真樂彤散左未？

想知

good morning sir 1

佢係幾努力嘅

雨傘運動起朵
依家上咗岸